十月一日

大家都話十月一日國慶要好好賀佢，究竟係點賀？

個人推薦起碼嚟個真。戒嚴。
雖然而家班popo搞到同戒嚴無咩分別。但係政府死都唔肯宣布

所以究竟點先可以實現到？
求指點。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Pish!

全部唔出街、唔消費得唔得？

呢啲係自我戒嚴，同埋咁大班港豬，邊可能唔出

有巴打講過，拎晒全世界嘅國旗出街fing，唯獨冇支那旗

一定要落中共面
今年70週年

之前有巴打講個唱美國國歌

美國旗+美國國歌

香港國歌也不錯

又或者有機會打贏班popo